有冇絲打wts我吹下水呢

女朋友都散左一排

本身冇女仔fd 自從分手後冇乜女仔同我講野

生活真係好dry 好想同女仔吹下水

依加係間補習到做老師教小朋友 之後諗住去旅行

不過日日都訓到好晏 除左返工之外就係屋企打iphone 好悶呀

希望可以識到新朋友啦 日日咁真係好dry

如果有絲打無聊就wts我做個朋友

冇

收撚皮

我扮女同你wts 包你開心

whatsapp吹就放電話啦，放telegram做乜柒

我

wts你老母咩 依個tg嚟

不了，由16年到18年都無變，你份人都幾失敗下